【1979年中越戰爭】有冇bro想入黎討論下呢場近代既戰爭？

相當近代，感受特別深

紀錄完整，結果傷亡慘重，而中越兩方都話自己勝利

希望有興趣傾既bro入黎傾下

咁先可以有得打，打左3個月

想傾乜

係囉，想傾乜又唔講；重有話資料齊，真係講笑，兩個都係老作政權